其實佢唔減價 點解唔幫佢裝修？

做下法師一齊唔好渣車囉屌
發夢夢見油站著火
起身call消防先知原來發夢

靠你

住油站附近果堆人

你去未？ 又為係度冷氣？

問下點解就起曬剛
無人答問題

Gogogo你行先

On9無極限，你知唔知咁會死幾多人？

因為油站著火 後果唔講得笑.......

街頭抗爭後果都有機會死....

ON9無藥醫

樓主現實又無人認同 連連登社會極端都唔認同

好撚垃圾呀

好似咁多年人都未見過油站爆炸
打親機見油缸 一定會轟落去

樓主得把口？